亂世中的淨土—求神、問道（20） 唔撚洗理啲五毛

來自勞斯小姐嘅整合

其實一直都整合緊ｄ重複或者miss左既資料
但呢幾日都好累真係無心機
希望大家唔好遺忘死去既同路人
好似愈打愈多所以應該要分幾次先出到

=======================================
##以下為陳小姐案類##
法科或傳聞類
1. 白衣人為共犯之一，片中無出lift
2. 由被捉到死亡時間差距不大，提及日子：9月24日 (新)
3. 被女女女後被抽魂，引致CCTV見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無CCTV影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

=======================================

##以下為周同學案類##
法科或傳聞類
1. 事情同 香白蓄 有關
2.
3.
_________________________________________________
事實類
1. 警方記者會證實：防暴警察曾於11月3日23:06-23:20期間兩次進入進入停車場範圍，但強調周同學於凌晨12點後進入停車場
2. 端傳媒：周同學whatsapp最後上線時間為11月4日01:00，最後一次於telegram發出訊息時間為11月4日00:46
「0時46分，周梓樂向子靜發出一張照片，從照片角度來看，相信是由停車場二樓、面向唐俊街十字路口的高層拍攝，該照片清晰見到唐俊街的十字路口，防暴警察在連接宣基中學和佛教志蓮小學的馬路列陣，防暴警察後有紅色雙層巴士及「豬籠車」、衝鋒車。接近彿教志蓮小學的牆邊有兩位身穿黃色反光衣、戴頭盔的人；畫面中沒有催淚煙。」
##以上為周同學案類##
=======================================

##以下為曾小姐案類##
法科或傳聞類
1. 傳聞女死者生前正在調查黑警，房間內疑似有重要資料
2. 不是意外死亡，因知情而被自殺，火警發生要毀滅證據 (基)
對應GTA圖，相中男子帽上德文指from fire，線索可從火中找到
_________________________________________________
事實類
1. 女死者為100毛女主播銀紙彤
2. 消防處：消防到場發現起火樓層 (9樓)消防喉轆無水，改用大廈消防栓救火，大廈曾於2018年12月進行年度檢查，發現消防設備輕微損壞，並於今年7月已完成維修
3. 單位內暫時未有發現起火原因，消防稱女死者房間焚燬最嚴重

##以上曾小姐案類##
=======================================

Lm

開咗好多個20post

有個五毛開左個 然後又有巴打開左個正常既

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（7）有心人請繼續討論 唔好俾人spin

#3978 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

醒啦連登仔 唔應該篤爆既都篤爆左啦

?

邊個五毛啊

伍公子：兄弟爬山